sogo對出街站有散水黨

唔知係人民力量定新民主同盟 話維園危險 唔好入去
我話佢散水 就話我攪事

推

佢岩，你係度搞事

不反對唔係到11點咩

樓主收唔到風今日係和理非？

定係想帶風向？

叫未入維園唔好入

因為民陣宣佈提早完場呀

民陣都話散場喇，
仲入去做咩

7點半喎 係既 對唔住

個時仲有好多手足叫緊係東角商場入去